有無人訂過金龍燒賣？

好多舖頭賣緊35-45一斤或者500gram。見到金龍張訂貨單60幾3斤，幾心動下。但唔知佢做唔做零售

做
叫夠250送到樓下
一般1-2日送貨
或者直接上去買就唔限金額

有冇人夾單

想夾！買燒賣！

佢糯米雞，粢飯，蝦肉燒賣，糯米滋都好正
黑松露燒賣好大朕石油味
牛肉好粉

自己一個食得曬啦。出外面10蚊得6粒，可能貨仲差，自己直接買金龍燒賣，一次可以食20粒

個飯一次要買4.5斤食到幾時

還好
放入冰箱做早餐好快清哂

你幾耐之前訂？有人話四月頭訂，去到5月中先出貨

糯米糍同魚肉燒賣真係好食

有呀，以前公司幫師奶會夾錢訂，有次食過味道叫ok

每2個星期都訂一次
每次都1-2日出貨
呢單5月1訂 5月2送貨

有無得walk in買？

要打電話去落單
跟住到去到比錢自取
但佢好似3點前要攞貨

包辣椒豉油先係重點

本身鍾意食皺皮燒賣，呢隻好食
不過一包勁大包，本身屋企唔多人既話要如人夾/散買

好撚肥的

想訂

燒賣仲要石油氣味
正喎

想夾

開新account 仲要email佢
好落後

要自取?

有無將軍澳嘅ching一齊夾
想買糯米卷同蓮蓉包

綠線都ok 喔， ok 既話tg 我吖

金龍燒賣我係荃灣街市凍肉鋪買$25磅，都幾平間凍肉鋪仲好似係黃

邊間？

你去得荃灣，倒不如直接去葵芳金龍門市。

燒賣無得輸
魚丸都唔錯

元朗國國民可以去大橋街市間營養豐
有散裝廿蚊包賣

想問大家用咩豉油黎點金龍燒賣？
我買左枝甜豉油，但係同出面食果隻唔同既

門市最少都三斤，食唔曬冰格又冇位擺

志合

。想問埋呢個飯有咩餡，想訂呢個。

餈飯入面有油炸鬼、肉鬆、榨菜
雖然望落唔似一碌碌嗰款
但出奇地啖啖都有料

D野有效期幾耐？

門市係咪walk in有貨？

睇16樓

好想食呀 佢送唔送港島區？

送貨安排

香港區逢星期一、三、五
九龍/葵涌/青衣/荃灣區每日
屯門元朗逢星期一至六
沙田區逢星期一、三、五及日
大埔/粉嶺/上水區逢星期二、四及六
其他地區視乎車線安排

朝朝食廿蚊就好快清晒

匿名2020年4月9日 下午9:04

早三日發email訂了 但沒有送貨 也沒有聯繫我
回覆

Zakumo 抵買精選2020年4月10日 下午4:27

你好，請致電24283313跟進

匿名2020年4月17日 下午4:44

要不斷致電才有人接聽，但又表示西貢區唔送
回覆
Unknown2020年4月17日 下午9:59

SE2020年4月22日 上午9:05

昨日發email訂了500多元貨, 打電話去冇人聽, 打了數十次
回覆
Unknown2020年4月22日 下午2:37

電話永遠無人聽，email又無回覆。。。

想G+1

正呀喂，每日早餐

買大包好難解凍喎大佬, 食少少又唔可以解哂, 解哂好似會變壞?

每次email 都好快覆喎

依間藍店黎喎

黃？

等緊，乜都無過幾日睇下點

你放下層就無事，好快食完

粒燒賣好黃

大家用開邊隻辣椒油
想買返李錦記食返細個既CHEAP味但買唔到

豉油用邊隻？

我公司同事成日夾份買
試過佢糯米雞幾正，不過總會有一兩隻散咗漏晒d 料出黎

唔該你！

唔好買包，外皮好硬又乾

大家唔好買包，外皮好硬好難食。糯米糍都OK,起碼都軟。

想試蝦肉燒賣同埋魚肉燒賣

係咪可以有人夾單？

早兩日買咗陳記
貴好多

李綿記
夠cheap

悅和

蒸返熱
微波爐叮得唔得

想問巴打粢飯係唔係放冰格, 食時蒸熱? 蒸完內餡會唔會又濕又冧?

有冇巴打成功訂到？

D包一定要買十個？
想買燒賣同奶皇包 但要買十個太多

唔好訂包，個皮難食

馬拉糕掂唔掂？
係咪得燒賣同姿飯最好？

有

馬拉糕都OK. 糯米糍同燒賣正常味道。上面個巴打話飯好食。

魚肉燒賣好唔好味
一包大概有幾多粒？

以魚肉燒賣黎講應該唔錯，是街邊嗰隻比較軟嘅燒賣，有小小魚味。一包估計90粒？

係放冰格啊
本身入面既餡都唔係脆既 所以蒸完既質地影響唔大
糯米係偏軟熟嗰隻 就唔係粒粒分明嗰種
如果蒸完唔剝開膠袋由佢焗既話會過濕
想食乾身既話最好一蒸完就開袋 再攤一攤先食

想夾想買燒賣

今日去佐敦買，包裝已經收左，用普通白色膠袋，容量少左，得三十粒，魚肉燒賣$35一包。綿香豉油要俾錢買，一蚊四包。已跟指示蒸，味道大不如前。

腸粉好唔好食

你去鋪頭仔買是貴好多。

咁應該去邊度買抵d?

walk in都有貨？

有 啱啱先買完

佢間鋪喺邊度㗎？

想問仲有冇團？

駛唔駛擺急凍？

邊款？
就咁倒出來點？

吓，連埋膠袋蒸？

就咁踩上去買？現場買有無數量最少咁買？

是燒賣要一包包 但粢飯可以買5個only

上面又話要先打電話預約？
我諗住買同一樣野
門市幾$？

好撚肥，我食咗一輪，一星期2-3次lunch , 半年後肥咗勁多

我係連膠袋蒸

係咩？ 最近叫左兩次都係今訂明送喎

金龍有埋醬汁買咩

燒賣唔洗解凍 直接蒸/擲入氣炸鍋炸就ok

個post咪就係講緊直接打去金龍訂囉
買夠$250 可以免費送貨 佢仲有其他食物

可以擺幾耐d野食？會唔會好快過期

做批發係咁架落咩後
絕大部份餐廳都仲係電話落單要貨

燒賣麻麻我覺得

起碼唔係面粉燒賣先啦

糯米雞幾好食

用渣ga

其實呢d散裝點心 大家點整 想問下可唔可以拎去叮

sor我以前去佐敦買佢有送幾包辣油
我以為都係金龍既
追番post有巴打講應該係綿香辣椒油

我冇打喎 就咁上去買

咁痴線

想知黃定藍

港島區排到7月

巴打小心身體

金龍個"斤"係市斤
1斤 =600g
3斤燒賣 =1.8kg

九龍區有無人跟隊？
想買腸粉
但最低消費100條
馬拉糕 馬拉盞就要2kg咁落
訂完蒸嚟賣都得了

五月中訂完，唔建議訂腸粉，好快壞
燒賣，糯米雞唔錯，糯米滋好正
其他一般般

你放冰格定下格？
呢啲全部要放冰格喎

腸粉放冰格怕難解凍得黎又難煮（我訂蝦米腸）
同埋有打過去問，佢話d腸粉係朝早整完晏就送黎，冇落防腐劑，係要快d食

佢個燸米雞用電蒸爐蒸撚左成個鐘先熟晒

仲要好快食哂 擺左冰箱第2星期蒸完來食 入面已經酸

要擺冰格

已經係冰格 跟住就無買
BTW 佢魚肉燒賣係幾好食 加埋 30士多D 豉油同鬼椒辣油 正到仆街

上次訂咗蝦燒賣 黐飯 燒賣真心正 本來想訂埋黑松露燒賣但冇貨 下次諗住訂魚肉燒賣 黑松露/藥膳燒賣 糯米糍

有冇東區團？

之前想訂但好多都冇貨

係咪半透明燒賣？

正，悅和啲辣椒油冇得輸

巴打食開有渣定無渣

想請問下係咪打佢張list個電話就得？
上佢facebook or website都唔見佢有燒賣點心賣

你要email佢比名 地址 兩個電話佢 同埋落埋單 咁佢就會打比你覆單同比會員號碼你 之後就直接打去落單就得

可以

唔該晒

筲

有 糯米滋正到仆街

一包幾粒？

留名

糯米糍係咪要好快食哂㗎?

陳記vs金龍
邊隻好食d?

沙田有冇得賣魚肉同蝦肉燒賣

見你地有人話可以walkin買
想問下佢門市有邊幾間
網上search搵到另一間金龍唔關依間事

你當100

點解唔直接送貨

有無人覺得金龍燒賣有好大陣豬臭味

係唔係豬油呀?

有無屯元天團